宜家Google search中文字都會彈百度知道同好多不知明既簡體字網站

睇到真係好唔慣。。。

轉睇英文source囉
支那豬識閪咩